陳奕迅－《四季》cover

第一次放上網，好淆底，希望唔會有朋友睇到個POST

好唔好聽都比句意見
BTW唔識剪片，搞好耐DOWN左個試用版，仲有水印。

音樂聲可唔可以大聲啲

有機會錄過

再錄過了，今次應該好啲